[有圖]27歲港女人妻戀上60歲澳男,棄十個月大男嬰

澳男 仲以為澳洲

下嫁澳門
仲要六十歲

撚狗咁撚

以為係澳洲男

想睇囡囡圖

仲以為洋腸 點知係芝士腸

澳門領先香港兩分

老年芝士腸都中出得後生港女 本土腸就

澳門又贏

老而彌堅

條女應該好柒

澳門60歲個班廢老好有錢

圖呢

臭西港女又影衰香港

點解男嬰張相係鬼仔？